（集思廣益）激嬲女朋友 買咩氹返佢好

未係時候

假鳩

認真post

樓

又唔講點解嬲，唔通你唔夠用我哋又知啦喎

點嬲唔重要 只係想知有咩禮物可以送

Chanel 手袋

有冇啲夠心思

好膚淺喎

有心思 即係無價值 唔值錢，嬲多你幾個禮拜

iPhone XS

今次唔可以用錢黎解決
要比佢覺得我好重視段感情

要心思喎

你條女對啲咩禮物覺得有心思係得你先知
上嚟問把撚？

折現啦

之前我激嬲左我 手整左個黏土城堡比佢
佢Sweet到爆

你送比你？

我送比佢 手殘打錯

送比男定女朋友？

整條片

好好道歉 唔係話死話會改 而係話到俾佢聽你知個問題係邊 好想去改變 因為好重視佢
禮物既話 寫張卡？ 再送個佢鐘意既手飾 ？唔知你女朋友鐘意咩 我果時送左個you are my sunshine 既手飾 不知幾受落
等佢下番小小氣再book間好餐廳食個飯 咩都順曬
樓豬加油 好好珍惜

我送比女朋友

認真唔錯

太肉麻啲女會唔會受
我同女朋友拍咗咁耐都好似好少肉麻嘢

揀受浪漫啲既歌 揀啲sweet d 既相 加多兩個slide道歉加自己感受呀多謝佢呀承諾呀

屌 拍條片都幾肉麻啦 我唔係好知你女朋友style係點 如果唔鐘意肉麻就可以當我無講過

有得諗喎其實 雖然唔知受唔受落 但可以試下
巴打有冇得講下用咩apps整？

唔知佢鐘唔鐘意啊 但拍咁耐諗返起又真係好少肉麻嘢
但呢排做咗件大錯事 幾日都唔理我

我個陣整片用imovie 本身用開macbook 如果用開windows可以search下有咩差唔多既software 同埋我係絲

你以後有排煩

其實條片整成點唔係好重要.
重點係佢肯陪你睇

點解咁講

用iphone唔知整唔整到
絲打整比男朋友實好冧 但男整比女就唔知點

氹完你就會知

唔會send到埋去都唔睇既

衣架
玻璃
Keyboard
三揀一

我諗住約佢出黎睇 雖然佢幾日冇理過我

一定會

梗係系佢隔離睇

只可以話順其自然 把握機會